title: 近段时间的总结
date: 2018-07-04 22:12:01
categories: plan
tags: [plan]
---



由于本身工作，找工作，借钱等问题，导致这段时间异常焦躁，异常地烦躁不安，心静不下来。。哎。。。



---

找工作的事情

* 还是很想去freewheel这样，看有没有机会去感受一下大一点的数据，也去感受一下所谓的外企的氛围
* 或者去ai公司去搞后端。。
* 或者其他的方向



按照计划，按部就班的来，准备好一些tips，对于面试部分准备充分一些。。

把面试当做学习，做好总结和归纳。。



没有什么是一定可以获得的，也不要太多幻想以后的事情，做好现在的事情，学习更多的东西就可以了，其他的都不受控制。。



能给个offer就可以了。。



---

本身工作的事情：

* 总结一下，运维上的一些事情，关于tracker部分的一些工作，
* 复习以及本身工作方面，平衡好。。。



做好正念，把心思放到做的每一件事情上，不要让心思各种摇摆，导致杂念丛生。。



